林早泄，你開口我就返高登

林CEO, 你同一眾高登巴打道歉，我深深被打動。

老老豆豆，邊有高高在上嘅CEO同顧客道歉？我未見過！除非個CEO真係做得好錯，引起公憤或被杯葛，繼而導致一班員工飯碗不保。不過，就算係咁，高高在上嘅CEO又點會理一眾網民同員工感受，所以我一直覺得你一定唔會道歉。

點知，你居然公開道歉，我係好感動的！

不過呢，你場外叫人返高登亦唔係太尊重！

一係咁，你入黎留言，再貼一張相，要有賬號+LIHKG做背景，我第一個返高登！

利申：賬號已封...

番高登試下開個post屌佢就得
睇下佢會唔會

無賬號，不了

我話鳩知佢入黎貼張食緊屎既相，我都唔撚番去
完全冇留戀，如果番撚左去只會一世比條撚屌食住

我很難不理解成這是有組織的商業攻擊行為。

唔洗等貼圖啦
你走先啦

走啦樓豬

不了

香港果然多豬
屈到直啦..

有沒有咁天真呀？

返你老母啦
垃圾

又話高登仔醒..

咁快放聖誕節啦？

唔係話解返咩咩？

高高在上

真心覺得高登仔質素低咗好多..

以前果隻默契十足嘅起哄，不了..